點樣幫後生仔（跟進）

（代史兄貼）
夢遊中
感謝各位，尋日嗰個貼太多資訊同回覆（
，我追唔切、未能夠即時回大家。廢話少講，我要交代下以下嘢：
1. 資助絕對不是贖罪卷。起碼對我唔係。我由69起每個周末已經預咗出嚟行，好多時出咗龍彈我都會唔走（上星期喺元朗幾乎同女友因為走唔走而嗌交）。我只係諗，除咗出嚟行同企，我仲有冇嘢可以做。資助年輕人不等於我會放棄上街，8月4我會出嚟、8月5我會罷工，呢個時候唔可能用錢購買自己安心。我呢幾個月已經課晒所有網上傳媒，依然繼續出嚟。
我亦都好相信，好少人到今日仲覺得「嗱屌你老母我出咗錢，做晒本份唔會再出嚟行」。大家只係痛心啲年輕嘅同路人為咗課金買gear無錢食飯。
2. 尋日上唔到水，係因為我要處理大量想捐錢畀我嘅人嘅訊息。我要鄭重咁講一次：我係唔會，係唔會接受任何街外人士嘅捐助。請勿 tg我話要捐錢！我每回覆你一個訊息，就少咗時間去幫有需要嘅同路人。
3. 我唔會喺現場，用任何方式畀錢（直畀、放入紙巾等等）。
4. 我絕對唔會搞大台，一來太煩又要交代、二來我想直接逐個同路人咁幫。呢個運動成功係因為無大台，呢點好清楚。大家如果去各平台捐錢幫同路人，搵個信得過嘅人／平台。
5. 尋日搞咗大半日，幫咗／將會幫20個同路人。有啲畸士講出嚟好恐怖，我一路喊住一路過數（抱歉未能交代細節）。由於成樣嘢so far只係我同女友負責搞，呢個數量仲處理到。但我唔會滿足，因為仲有好多人需要幫助。

所有年輕人：
希望你哋知道
好多人支持緊你哋
雖然佢哋未必喺你衝嗰陣企喺你哋隔離
_______________

各位同路人，如果你因為抗爭、課金打龍而生活有問題，請你 tg我(tg : PennyHardawayMagic)。喺你嘅訊息請你話我知以下事項：
1. 你幾歲，職業係乜
2. 遇到乜嘢困難，講些少背景（簡單幾句就得）
3. 想我點幫你：資助日常生活，資助打龍套裝，其他（畀食物卷？）
4. 貼一至兩張證明到你係後生仔嘅證件（記住將所有個人資料、學校名遮咗佢！！我亦唔會save低），例如學生證、圖書館。千祈要遮樣、遮名、遮重要個人訊息！
5. 如果你知道你身邊有朋友／同學仔有需要，請將呢個貼轉發畀佢。

一收到訊息，我會即刻跟進。

所以資料，絕對保密。為咗保障你，你唔使向我透露太多個人資訊。千祈唔好講你去過邊度夢遊！

你要捐錢，千祈唔好 tg我！非常感謝你，但我暫時唔收任何捐款。

最後重申，以上只係講緊打手遊，本人絕對反對任何暴力，全力支持一國兩制港人治港，暴力解決唔到問題。

只係，五大訴求，缺一不可。

(tg : PennyHardawayMagic)

買定一疊M記現金券，示威的日子放喺港鐵售票機上面有冇得諗？

請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

史兄

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

推

冇得諗
會比有心人士拎哂

硬係覺得會畀黑警/藍絲偷哂
現場親手畀好啲

多謝你史兄

唔好買M記

請善用tg secret chat

多謝史兄

祝史兄飲多啲靚湯

前線有飯食有裝備
大人有錢出有幫手

[急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

大人記得罷工支持